係你班毒撚開post 叫緊春既時候

我已經攬緊女鋸和牛

Jar jar聲

Block 唔到自己

臭雞